(聯藍容黑) 第一次藍黃合作

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

入嚟集氣

封鎖關口 刻不容緩

係時候反抗啦

咁就唔好封關囉！